var data = {"gobierno municipal": {"tr\u00e1nsito": 87, "@rafamorenovalle": 72, "ciudad": 64, "@alcaldebanck": 94, "#puebla": 209, "tarde": 73, "festival": 73, "grito": 90, "agradecemos": 93, "atendemos": 95, "@javierlopezdiaz": 59, "exposici\u00f3n": 69, "entrada": 56, "@sedatu_mx": 87, "municipal": 175, "evento": 57, "#lachinadepuebla": 172, "#caravanaazteca": 66, "z\u00f3calo": 104, "independencia": 102, "@pueblaayto": 71, "#pueblaalamexicana": 148, "libre": 62, "estimado": 57, "orden": 90, "puebla": 172, "compartimos": 54, "asiste": 58, "reporte": 151, "desfile": 54}, "xxx": {"tengo": 25, "#puebla": 20, "chicas": 18, "subo": 16, "zona": 25, "quieren": 17, "disponible": 35, "quiere": 19, "motel": 14, "novios": 22, "promoci\u00f3n": 16, "disponibles": 30, "quieres": 19, "llego": 19, "alguien": 15, "solo": 49, "@angie_36dd": 22, "estrella": 21, "cualquier": 15, "bebes": 58, "hola": 15, "gusta": 15, "puebla": 15, "chica": 24, "ropa": 16, "noches": 22, "vaginal": 54, "#tetona": 19, "anal": 40, "oral": 52}, "todos 1": {"#vivamexico": 48, "patrias": 51, "@rafamorenovalle": 140, "escolar": 49, "#puebla": 302, "campeones": 58, "fiestas": 50, "#seriedelrey": 52, "#vivam\u00e9xico": 62, "grito": 207, "nacional": 47, "#16deseptiembre": 97, "ceremonia": 62, "#desfilemilitar": 50, "pericos": 47, "c\u00edvico": 157, "victoria": 87, "independencia": 263, "#fiestaspatrias": 54, "#pueblaalamexicana": 311, "@pericos_oficial": 142, "aniversario": 70, "militar": 174, "viva": 86, "vive": 49, "plaza": 82, "poblanos": 57, "puebla": 253, "z\u00f3calo": 87, "desfile": 396}, "opiniones": {"@hechos_puebla": 42, "google": 30, "apple": 42, "#pok\u00e9mongo": 28, "esto": 28, "#puebla": 128, "#rio2016": 81, "#88segundos": 62, "lleg\u00f3": 26, "juan": 35, "llega": 27, "podr\u00eda": 30, "https": 103, "quieres": 27, "whatsapp": 32, "#juegosol\u00edmpicos": 46, "iphone": 39, "lugar": 29, "@eltopermx": 76, "#mex": 99, "#ideasparallevar": 236, "#juegosolimpicos": 55, "lanza": 29, "casa": 30, "pok\u00e9mon": 52, "youtube": 33, "puebla": 59, "amor": 27, "despu\u00e9s": 26, "#caturday": 31}, "deportes": {"#beisbol": 123, "@pepehanan": 900, "entradas": 415, "#pericos": 195, "deporpuebla": 173, "#seriedelrey": 192, "#tenemospericos": 162, "serd\u00e1n": 349, "@tigresqroficial": 117, "@efekto10": 135, "@lobosbuapmx": 138, "media": 237, "kukulc\u00e1n": 95, "juego": 154, "#futbol": 257, "@pueblafc": 167, "entrada": 96, "hermanos": 310, "pericos": 124, "@ligamexbeis": 97, "@torosdetijuana": 133, "serie": 140, "@pericos_oficial": 801, "completas": 221, "l\u00ednea": 253, "@deporpueblarhe": 150, "puebla": 124, "@leonesoficial": 157, "@enlineadeportiv": 128, "estadio": 639}, "gente": {"#vivamexico": 43, "clinton": 30, "trump": 42, "patrias": 37, "cierre": 31, "@rafamorenovalle": 48, "@sintesisweb": 57, "#puebla": 182, "@alecanedop": 40, "@josejuanesp": 32, "#seriedelrey": 39, "desfile": 67, "alternas": 32, "@efekto10": 46, "fiestas": 39, "nacional": 37, "@javierlopezdiaz": 52, "norte": 37, "@verolopez_10": 31, "poniente": 42, "hillary": 35, "v\u00edas": 32, "independencia": 87, "#pueblaalamexicana": 34, "@pericos_oficial": 94, "viva": 47, "#vialidadespuebla": 52, "puebla": 107, "z\u00f3calo": 39, "grito": 74}, "bitches": {"trump": 5, "people": 6, "#economics": 4, "global": 7, "rebeli\u00f3n": 4, "el_pais": 4, "#business": 4, "#puebla": 7, "#leadership": 5, "best": 12, "pobreza": 4, "@umetropoli": 7, "seg\u00fan": 5, "@edgarsalomonesc": 27, "which": 6, "public": 4, "business": 5, "#mexico": 6, "@wef": 19, "what": 7, "most": 7, "invitaci\u00f3n": 4, "china": 5, "riqueza": 4, "@lsepoliticsblog": 7, "about": 10, "countries": 5, "#work": 5, "@gomezpickering": 14, "@theeconomist": 10}, "medios externos": {"#chequia": 14, "ciudad": 12, "menos": 13, "checa": 139, "checo": 115, "refugiados": 12, "checos": 152, "nuevas": 11, "espa\u00f1a": 11, "festival": 18, "cine": 13, "espa\u00f1ol": 11, "chequia": 238, "europea": 13, "castillo": 12, "exposici\u00f3n": 20, "checas": 36, "europa": 22, "inmigrantes": 10, "#praga": 29, "cumple": 11, "vuelve": 17, "cient\u00edficos": 12, "n\u00famero": 21, "rep\u00fablica": 52, "\u0161koda": 11, "entrevistamos": 15, "ministro": 18, "praga": 125, "carlos": 11}, "universidades": {"m\u00fasica": 36, "#ccu": 41, "salas": 36, "@udlap": 89, "#puebla": 137, "#informeiberopuebla": 68, "tienes": 36, "@iberopuebla": 72, "@epn": 36, "comunidad": 42, "alumnos": 53, "libre": 55, "entrada": 44, "#buapjazzfestival": 62, "#udlap": 86, "@inaoe_mx": 149, "upaep": 39, "reg\u00edstrate": 38, "pierdas": 43, "#entradalibre": 51, "#buap": 60, "casa": 55, "@ccubuap": 68, "@meganoticiasp": 146, "puebla": 103, "#gastronom\u00eda": 115, "asiste": 42, "universidad": 35, "estudiantes": 43, "buap": 40}, "organizaciones": {"bici": 89, "@ssptm_puebla": 211, "idea": 116, "@canacintrap": 65, "evita": 120, "#puebla": 208, "blvd": 93, "inspector": 99, "puebla": 96, "@ccepuebla": 55, "basura": 50, "#encuentrosectorial2016": 155, "tengamos": 113, "robo": 63, "sem\u00e1foro": 53, "vialidad": 139, "@aguadepuebla": 94, "agua": 53, "autos": 51, "atender": 53, "banqueta": 68, "accidente": 87, "#pueblam\u00e1shumana": 112, "calle": 157, "ciclistas": 60, "@buzonayto": 236, "reporte": 91, "@denunciaspuebla": 77, "sentido": 52, "#educaci\u00f3nvialentreamigos": 76}, "gobierno estatal": {"patrias": 60, "@rafamorenovalle": 104, "#puebla": 194, "orgullo": 51, "grito": 52, "carrera": 95, "libre": 103, "entrada": 102, "ceremonia": 47, "#becaunni\u00f1oind\u00edgena": 87, "seguridad": 48, "c\u00edvico": 99, "victoria": 48, "independencia": 81, "#pueblaalamexicana": 376, "vive": 50, "aniversario": 67, "pierdas": 50, "@congresopue": 147, "militar": 102, "casa": 58, "desfile": 143, "plaza": 51, "poblanos": 54, "puebla": 148, "disfruta": 62, "asiste": 50, "z\u00f3calo": 67, "fiestas": 71, "@issste_mx": 49}, "medios": {"patrias": 62, "@rafamorenovalle": 108, "noticias": 61, "#puebla": 318, "campeones": 43, "#seriedelrey": 57, "#m\u00e9xico": 62, "grito": 170, "nacional": 52, "#16deseptiembre": 81, "#deportes": 45, "#desfilemilitar": 48, "pericos": 63, "c\u00edvico": 78, "victoria": 70, "#porsiteloperdiste": 46, "independencia": 184, "#pueblaalamexicana": 142, "@pericos_oficial": 134, "aniversario": 51, "militar": 93, "escolar": 49, "desfile": 256, "valle": 48, "plaza": 68, "poblanos": 61, "puebla": 294, "moreno": 44, "z\u00f3calo": 67, "fiestas": 60}, "venues": {"m\u00fasica": 212, "convenciones": 134, "pfeiffer": 82, "teatro": 106, "rubens": 94, "#puebla": 368, "pablo": 64, "@laurapausini": 59, "pr\u00f3ximo": 67, "curso": 78, "@lmdekool": 62, "#lachinadepuebla": 84, "libro": 76, "entrada": 110, "libre": 110, "pedro": 66, "cinefilia": 68, "pierdas": 216, "adquiere": 109, "heinrich": 76, "expositor": 102, "@imacp": 67, "boletos": 177, "puebla": 362, "@auditoriometpue": 96, "concierto": 86, "disfruta": 67, "prof\u00e9tica": 106, "asiste": 82, "impartir\u00e1": 67}, "negocios": {"encuentra": 205, "recorrido": 182, "evita": 206, "operaci\u00f3n": 203, "#puebla": 236, "tarjeta": 247, "exacto": 139, "mapa": 199, "m\u00e1quinas": 247, "#recuerda": 248, "@ruta_puebla": 240, "nuestras": 224, "mapas": 200, "seguridad": 255, "recarga": 247, "@africamsafari": 144, "accidentes": 205, "viales": 205, "horarios": 405, "documentos": 152, "prioridad": 205, "alimentadoras": 228, "n\u00famero": 230, "telef\u00f3nico": 203, "partir": 206, "llevar": 167, "compartimos": 207, "#l\u00ednea2": 314, "l\u00edneas": 411, "alimentadora": 174}, "otros": {"ten\u00eda": 142, "palabras": 80, "frases": 80, "hashtags": 213, "topic": 80, "caracteres": 207, "total": 80, "sab\u00edas": 576, "trending": 80, "ocupando": 188, "estuvo": 555, "fueron": 334, "apareci\u00f3": 188, "quieres": 91, "ten\u00edan": 65, "lugar": 454, "cu\u00e1les": 91, "posici\u00f3n": 874, "tuvo": 266, "largo": 65, "hashtag": 874, "tendencia": 1273, "tendencias": 1647, "n\u00famero": 266, "ocup\u00f3": 874, "top20": 1062, "puebla": 3007, "mantuvo": 576, "larga": 78, "#trndnl": 2391}, "politicos": {"feria": 36, "@jesusgilesc": 43, "@rafamorenovalle": 135, "@accionnacional": 43, "#pan": 508, "@lorenzoriveran": 43, "protesta": 37, "#cholula": 116, "@imss_pue": 37, "@micalco_consult": 58, "#66feriadecholula": 55, "panistas": 51, "pedro": 37, "nacional": 76, "@epn": 75, "@altierialdo": 37, "partido": 46, "independencia": 44, "j\u00f3venes": 67, "#periscope": 51, "aniversario": 57, "comisi\u00f3n": 52, "@congresopue": 95, "anaya": 55, "@panpuebla": 61, "@gobiernocholula": 148, "puebla": 107, "@aguilarchedraui": 39, "@pridepuebla": 42, "#puebla": 138}, "todos": {"participan": 57, "h\u00e9roes": 49, "patrias": 54, "@rafamorenovalle": 127, "escolar": 118, "ciudad": 57, "#puebla": 283, "campeones": 56, "#desfilecivicomilitar": 71, "#m\u00e9xico": 64, "c\u00edvico-militar": 52, "aleg\u00f3rico": 54, "conmemorativo": 69, "grito": 95, "#16deseptiembre": 200, "ceremonia": 52, "#desfilemilitar": 102, "c\u00edvico": 223, "carro": 54, "independencia": 237, "#pueblaalamexicana": 302, "@pericos_oficial": 139, "aniversario": 88, "militar": 258, "viva": 65, "poblanos": 53, "puebla": 274, "fiestas": 50, "z\u00f3calo": 90, "desfile": 656}};
